連登車台出過咩明人？

吹到揸大牛嘅彭于晏
笠水sti
仲有冇

關sir

明你老母

阿活送餐員

名* 打錯

明朝揸馬車嘅？

大山110 (阿活送餐員)

十分認同，佢係明人

但係我唔知咩叫明人，名人就知

揸跑車

會唔會一盞明燈？燈仔？推架餐車上大山我真係未見識過

1173癲佬冇人記得了

我嘅早期版

字都唔識
名人呀

Gkchan

乜水

我咪話我打錯字囉

俾番個1你，gkchan1

乜水嚟

傻鳩一個

未見過呢條友係連登

咁樣出貼一陣你個啲出樣貼又俾人update番

我嗰啲出樣貼

阿活送殯員

大眼狗米高

line sticker

荷里活有間大酒店

你屌死氣喉果陣有冇精出架？

你巴膠嚟架嘛

我其實都係一個巴士迷

你答過勝利二型未？

依家一架歐洲巴士底盤都唔平，要百零萬

一個巴士嘅靈魂喺個底盤度，唔係啲咩車身編號、掛咩牌呢啲毒撚嘢

...活兄睇黎你有fans 連覆你7次...

cls

佢都唔回人嘅

做咩姐你

VOITH嘅液力波箱暫時係世界上最好，巴士有用，火車機頭都有用，可以承受好高扭力

你係咪死撚咗呀？你除咗識屌死氣喉、研究車身編號、掛咩牌，仲識啲乜呀？

同埋啲巴膠點解咁鍾意渣住部大機嘅？

我唔係巴膠

你渣住部大機架喎

我用呢部機喎

有個POST你掛住部大機喺條頸度架喎

你果類人，巴膠朋友，喺大埔公路殺咗十九條人命，你/佢諗住點還？

十九條人命，只係十碌，人命真係好賤

...活兄你個fans會唔會瘋狂咗少少...

呢條友痴線佬嚟

我相信好快會見到活巴既個人照

ching你係咪轉個名嚟

同埋你有冇瞓馬路影相呀？

邊夠啲巴膠痴線吖

轉名黎做乜

似係分身ac多啲

我做開cdrom多

點解好似最近先見過呢個名

平時睇貼唔回貼，呢期得閒咪講下野。洗唔洗下次你幫我地啲車影相個時相認下你

幫你地？

你係咪認錯咗A45巴呀

星期日你唔係好鐘意影超跑

都少出左好多了

唔係 只係近期先見過呢個名 我以為係某人改名

最近見你個次就係mclaren senna落地個日即係1月13號

明人死曬啦
名人鳴人就未死

唔係咁老土又要人show車匙牌簿呀嘛

你可以架 如果你想既話

做乜認

我冇咩所謂

葉公好龍

此貼必火，利申650/675

香港的確有好多超跑

星期日多過的士

我無否認紅跑佔咗一席位

認真講，香港同杜拜齊名架啦

話時話，仲未見到阿活推車仔嘅相嘅？條頸咩住部大機果幾張

新款紅跑2000cc唔差架

我聽日出去睇吓你好唔好彩見到我

我知，週年影相呀嘛

真唔知定假唔知

新款 新款的士唔係1500cc Hybrid

我都唔知真定假唔知

吹吹下水你都要派膠咁好難搞

我講緊純石油氣果隻，唔係最新果款載輪椅果款

對唔住囉

你有本事咪推架餐車上英雄亭幫我哋送餐囉，最多比一蚊貼士你

call McDonald 啦你

純石油氣仲邊有新款

新過下囉

我驚你失業咋屌你

你知唔知我個名送餐員係解咩

對唔住大佬

又唔好咁叫，我路過下

我都係路過

多嘢咪要用餐車囉屌你，一對手可以拎得幾多嘢呀！一次一個餐做嘢咁無效率嘅咩？你老細點教你做嘢架！

我唔係做外賣唔會送上英雄亭

做多步唔使死吖！唔係你點上位呀？

冇做好耐

其他巴膠淨係識屌死氣喉、瞓馬路、渣大機，你咪再進一步，咁先可以出人頭地架嘛

咁你依家撈乜呀？

全職巴膠？

AE110 打手

無錢架喎，靠乜生活呀？

靠之前做阿活嘅錢生活

坐食山崩喎，幾時復出呀？

唔復出了

唔攬係吖！咬老綜定咬老豆老母呀？

去重刷

幾時，有冇直播睇？

冇

正正經經搵份工過下日神啦

做110打手已足夠

你無撚用架

係，人地明明叫1137

啲留言多到